呼籲大家唔好叫警察做毅進仔警犬

叫你地做毅進仔同警犬

係侮辱左毅進，侮辱左狗

你地係condom黎咋

大大個政務司向全港代你地個聰聰致歉錯啦！！！

慢慢post相話好嬲啦
邊度會有人care個condom

希望推俾多d condom仔

一諗起成班惱到爆炸，但又唔敢講唔敢唔返工

一時太心急，發現打漏聽日光復元朗
各位記得出黎！！！

仲有你地惱惱豬都記得聽日OT

又有道理

PC 仔
C for Condom

話咁快有一隻狗負皮

想問仲有咩岩形容你？

請回覆講低，連登又匿名既
返工唔敢講，上網又唔敢，但連登唔怕架

就快連condom 都唔想同毅進埋堆

清，毅進無辜的
係俾班畜牲不如影衰左

p for poor

Police Condom

Poor Condom仔

收到風，大量PC仔衝出黎嬲嬲

從來都係用完即棄！你睇下共慘黨點樣對啲當完兵嘅？

推多陣就停，今晚俾位傾正經野

10號風

究竟衝出黎既PC仔多定還是一日香港人用完既condom多呢

Condom無腦又無膽
剩係識吞官員啲精

condom狗

侮辱埋condom

唔敢出post 可以inbox dm我喎

我盡量戒
叫左咁耐

要集思廣益一下，有咩再貼題d

我明，大家都明
唔係咁易改口，話晒叫左咁耐

Condom仔

Public condom

老老實實，個個屌張建宗憑咩代表你
你望下張建宗高你呀頭聰聰幾多級先啦

香港第一批反政府既武裝革命軍

佢地有種罷工先講啦武裝

condom仔

condom

睇住d condom仔喺fb發狗瘟搞到眾叛親離真係幾過癮

元朗21號唔係已經罷左工啦咩

幾時到毅進割蓆?

屌你老母信唔信我地3萬個兄弟聽日就起義推翻政府
In 鄧炳強 we trust!

暫時有一個condom俾負皮

樓主讀毅進 非黑警科
Fact checked

又要屌又要貪戀condom仔份糧，垃圾

清，果日呀頭叫佢地唔洗出黎咋

佢地最叻咪咩員佐級打篇飛機文

平心而論，今次佢地呀頭個呀頭個呀頭代佢地say sorry都算係咁，你有幾何見到d官咁有責任感

Popo Condom仔
個名係咪好可愛呢

仆街，唔好篤灰，唔好割蓆

多謝G持！！！

見狗仔咁可愛點忍心侮辱佢哋

直接叫垃圾啦不如

笑撚死啊

咩condom , 佢地智商......諗爆佢個頭.....

但condom好有用bo

毅進DOM

毅進犬

其實又真係幾侮辱毅進
有d分分鐘連毅進都冇讀過

你侮辱咗啲condom
condom起碼令你生唔到呢啲打靶仔

終於有人出聲好感動
佢地係毅進仔都不如

Ok~ 試着說 condom 仔

佢哋係condom出面層膠咋

condom = rubber

推

但係咁叫之後 大家仲會放心用condom咩?
D狗係又咬唔係又咬 容乜易屌屌下
都係叫狗屎好d

回神發現有兩個負皮

不服來辯

public condom

成班傻仔到依家先知自己比人擺上枱要比人清算了～

唔好侮辱condomcondom好撚有用

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

condom 好重要架
對人類有好大幫助
點解你地要咁對佢

原來pc係咁解

condom都係殺精咋
班黑警殺人啊！！！